防速龍大計！！

想問如果見速龍想沖過黎，即刻開火計之術嚇下佢地得唔得？

射程短但有阻嚇性然後即走

利申 睇緊侏羅紀公園🏃🏼‍♂️ 🦖

[野狗野豬]大家要自保, 有實用工具

要用嗰下，用膠紙黐實粒掣保持持續性開火，擺低之後就走得

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

唔係想鼓勵你地龜縮唔做嘢 小弟發夢都係企最前

不過已經幾次死裏逃生覺得好多人都忽視左
比狗追咬嘅時候如果打唔贏要走應該點做
希望你地都可以討論一下諗下計仔
暫時諗到嘅係

我極度希望前排嘅人

你地齊裝嘅時候都唔該每人帶一個腰包
唔係背囊
即係下低呢個
又係decathlon

點解？ 因為背囊根本唔適合緊急情況要攞嘢
同埋前線手足要攞其他工具係身
用腰包先可以裝到其他必要物資用黎撤退

第二樣嘢要講嘅就係入面應該裝乜嘢
我暫時諗到嘅就係
前線手足一唔係就用保鮮袋裝一包波子
或者用呢個

裝油或者蛋液

依家個問題就係當班狗衝上黎咬人而我地又唔夠打走緊嘅時候
欠缺一樣有效嘅方法減慢佢地逼進嘅速度
咁樣搞只會令到前線俾人當沙包咁咬
好容易連累自己人
到依家為止，好多手足都仲係未有開始用呢堆工具
希望可以提多次大家
場夢未發完，我地要趁時間許可嘅時候準備充足d